城大編委記者被捕。

11:50【城大速報 - 一名編委記者被捕】

城大學生會已證實一名本報記者於今日(27/8)清晨在住所，以涉嫌串謀刑事毀壞罪被捕，現於長沙灣警署。

緊貼校園及社會即時新聞 @cityusu.edb

搖搖你好

家下記者都屈埋？？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

同琴日呢條片有關？

想大家留意返
咁多間大專嘅編委一直都有好多記者出前線採訪
佢今次咁搞唔知係咪想禁晒校園傳媒

推！！！！！！

記者都被捕呀！！！！！

亂拉

白色恐怖dllm

下？？？

唔好話記者串謀非法集結？cls

DLLM

串謀刑事毀壞罪

跟本唔夠料, 直接坐足48小時,迫佢落charge

開始搞記者

先係航空界 之後到傳媒